香港記者冇野好寫，連登post當新聞！

連登越來越有影響力

難敵有車有樓男上司 連登仔慘被拍拖4年女友狠飛：想追返佢

01果d支那記者黎

膠post都當新聞